ive 幼教交學費

我本身讀BBA 做左銀行3年多 但依家失業
報左ive 幼兒HD 應唔應該交學費？定繼續搵工

幼教已包和，前景不樂觀

讀完都係失業

讀幼教 悔終生

唔好交

水電 ，it ，工程 長期缺人

。
。
。

十年前係咁 ，十年後都係咁講

缺嘅係搵13k嘅人

定轉ive 其他科？
有咩ive 科係易搵工

本身有degree好似補返張cert就可以教幼稚園
唔洗重要讀過
好似係樓主可以google下

喲學校會唔會見你本身唔係幼教degree 唔so你架

IT

想問點解會突然想讀幼教 而唔繼續搵工？
幼教好飽和喎 你小心讀完都係失業 浪費時間

好明顯知銀行仲撚難搵食先會想去讀幼教

幼教依家搵到教席都難
一畢業就搵到正教 無呢支歌仔唱 助教位都要爭

如果樓主為搵食 幼教唔會係好嘅選擇
不過要讀嘅都阻唔到你 只能夠祝你好運

本身幼教係夢想 覺得好有意義
以前番銀行 日日做文件野好似機械人咁 日復日
理想與麵包 仲十五十六梗
但畢完業 又20字尾 😟

幼教好辛苦，好體力化
女人做到40幾歲，好多都腰痛/退休

你真係去做教育嘅話
就會發覺冇想像咁有意義

幼教已包和，但好快會換晒人，
如果你有信心過到愛黨国教育審查就去馬

* 過到審查唔等好有得做，因為佢地會直接換上面人落來，留任的香港人都係象徵式

但國安法 幼稚園會唔會受影響 要班小朋友洗腦？

本身就係做中資企業
頂唔順個公司文化先辭職

我明白你 我當初都係視幼教為夢想
不過當你落手做又可能係另一番體會
唉重點係依家搵唔搵到工都成問題

以依家呢個情況 幼教嘅實習好可能都要推遲/轉網上實習
我網上&到幼稚園實習都試過
只有親身到幼稚園實習先真正體會到幼稚園工作嘅辛酸

聽講ive上年嘅year 1係未出過實習
要係year 2一次過出曬兩次
但疫情咁都唔知做唔做到實習

我有朋友都係20尾 佢當初覺得幼教份糧好穩定 quit左份工走黎讀嘅 但佢依家都未搵到工你可以參考下

好奇一問 你朋友本身咩背景

幼教份糧真係穩定
穩定地年年一樣

笑左
呢樣真

多謝你的分享 😭😭😭
佢都係讀番HD?定PDGE

你係degree grad? 可以讀幼教Pdge

網上實習都係拍下片 咁樣好難感受小朋友呀？😖😖😖

報左 但唔收
Interview 都無
可能我完全無教育 背景

千祈唔好再入幼教，建議社工/心理學

會 之前先有話幼稚園小朋友就要認識蟈安法

我都想知可以轉邊科

冇可能

疫情好返 會唔會前景好d

所有教育老師都好，已經換緊馬新香港人

新香港人都不可信，u know

特殊教育呢？

我意思係經送中一疫，教育部已布署緊換新香港人來教學。

因送中一疫，中共已經好怕再來一次由學生引起既反中運動，所以可以預見到大陸高材會一步步取代香港人，由佢地擔任國家任務教育愛國再去愛港。

其實好易發現呢個現象已唔係近日發生，問下d學生，會發現沒持有永久身分證既老師有一個上升趨勢。